呃人捐錢好好賺？

通街都係 成日阻住人行路 政府唔可以監管下？

見 習 全 職 籌 款 幹 事

Location: Hong Kong
Department: Direct Dialogue
Employment type: Full-time
Job type: Standard Contract
職責 :

於市區(戶外工作)、商場、或本機構的公眾活動，向市民宣傳環保訊息和綠色和平工作理念。
招募每月捐款會員，為綠色和平的環保工作籌募經費。
應徵條件和要求：

熱心關注環保議題，有志投身挽救氣候變化、森林保育等政策倡議及宣傳工作
中五或以上學歷，年齡、經驗不拘
熱愛團隊工作、喜歡與人接觸、善於溝通、性格正面樂觀
關心社會、有意加入環保教育工作
曾參與環保活動或從事非牟利組織工作更佳
歡迎有街頭籌款經驗者申請
月薪可達$12,000, 設有新人獎、勤工獎及其它獎金

福利：

有籌款經驗者有機會晉陞至見習組長
5天工作
良好晉陞機會
多類型培訓包括說話技巧、領導能力、全人發展
15天有薪年假
醫療/牙科保險
團隊活動包括生態旅遊
有機會到其他國家進行籌款技巧交流
可參與綠色和平的非暴力直接行動
如有查詢，歡迎電郵至 tyip@greenpeace.org 或致電2854 8321葉先生瞭解詳情。

你亦可瀏覽：

(申請人提供之全部資料絕對保密及只作招聘之用)

我做果間 抽佣4成 上層1成 公司4成

傻豬黎嘅，梗係同保良啲歷奇營差唔多，背後好多靠山同利益，咁易會監管咩

有無part time 介紹

仲勁過d貴金

真係睇唔過眼

之前唔知毒果定一周報曬佢背後cap幾多水啦，咪一樣冇人屌，繼續周圍昆啲大愛左膠…

我心諗，香港咁撚多窮人住板間房天橋底你唔撚幫，乜撚非洲山西兒童你就去理，你老母都忽忽地，助養隻熊貓老虎都唔幫下啲人，都算喇，你捐咪直接捐比機構，關班撚樣乜事？我洗撚經你手？正如你叫雞上141自己揀自己屌，洗比錢人帶你上去安排你屌邊個，揀埋玩乜野花式

又一城門口差唔多日日都有 煩撚到

用慈善呃錢 根本冇得輸

問題係宜家太多垃圾機構 幫唔到人仲阻住人行路